有冇人聽今晚19 才子 光明頂 如果你係ccp共慘黨 你會點繼續走資？

開放討論